加藤屋可唔可以開間係港島

D地點完全唔就腳
租貴開係柴灣 西環個d都好呀
我想去懲罰佢但下下要過海又唔識路

九龍東都要有一間。。

真

唔好開一間好無？ 開多幾間係港島plz

每區起碼兩間啦

開間係中西區/銅鑼灣得唔得

慈辱山

雲

沙田都要

開柴灣啦

十間最少

將軍澳區都要

做起咗 業主起租會唔會又貴咗

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

推

食到佢無貨賣

大力懲罰啦

同意。唔洗多，一間就夠，最好康怡/鰂魚涌，係我樓下

將軍澳都要。。。

同意開多幾間，好想好想幫襯黃店！

頂死吉野家

筲箕灣有大丼家

開埋黎香港仔 灣仔

恕我直言
啲野食麻麻地

佢地上餐真是好慢

我覺得個芝士燒牛肉飯幾好食wo
拉麵都ok 仲有牛油粟米
係貴左少少
好唔好食就個個人口味唔同啦
不過D員工真心有禮貌